Youtuber黎講最早睇係邊個？

依家仲EML係咪已經冇幾多個識啦
尤其是佢潛左水咁耐

巴士啊叔

思覺老師

極醜惡

Cooking HayHay

我都因為巴士呀叔先上youtube

ming仔

hello youtube

eminleo唔係做咗政協咩

西多士

巴士阿叔

聽到個名都覺得肥同cheap

係，所以咪唔拍囉～

最早真係eminleo，之後就cooking hayhay ，伍公子，ming仔果班，e家已經全部冇睇，睇台灣，外國youtuber 多

伍公子

巴士阿叔只係俾人偷拍唔算YOUTUBER, 真正既初代只有極醜惡同思覺老師

因為巴士啊叔先接觸youtube

台灣

做得政協 背景一定唔簡單

打鳩我阿，過黎打鳩我我成日行信和

Ming仔、eminleo

仲有lou記呢

巴士阿叔比人偷拍都算youtuber？
真正自己拍片應該係極醜惡同思覺老師
不過而家兩個都轉左型

Me at the zoo

唔通係李剛啲fd

極醜惡完全係屌打

Lou記

老師最新力作

AMU game channel
underground_dv

家族應該係紅底啦 你睇佢係番書仔都唔少野啦

大J

好奇佢依家究竟係咩境環，撈乜野油水

一定係思覺老師 講咩Eminleo已經係中後期 Youtuber成行成市

極醜惡系列

認真答
Pewdiepie

小學雞時聽同學講巴士呀叔 從此開始上youtube

唔優做果種

紙皮都得 咁condom都得啦

所以就唔可以最早睇?

劉馬車

佢老豆有米

Chrissmoove

波子哥哥

Smosh

巴士阿叔係Youtuber?

有冇人記得鄭軒

即刻落車

Oh my godrrrr the teacher don’t speak englishhhhhh

波仔🤣

Happy tree friend

唔係呀樓主話人潛咗水嘛

Rickroll

如果我是鄭軒？

因為巴士阿叔而知道YouTube

第一次睇係lou記iphone紙巾片

真正認識YouTuber就Eminleo

Asha

老師唔會為錢出賣自己去賣廣告

gagmode

極醜惡喺Foxy年代已經出咗名，最早係佢啦

Foxy岀名嗰啲都係日本嘅Youtuber喎

Gag mode

eminleo同smosh
早期smosh真係on9 得黎好好笑

Richard Billyham 應該都算係 Youtuber

劉馬車都好撚早 我小學都以經見佢拍片

鄭軒

有條友講又一城
又G LG FG UG LG1咁好煩
算係香港第一代youtuber

有無人記得

梗係大J 笑波子啦

屌！咪eminleo囉

Eminleo
個陣睇爆粗足球小將 係幾搞笑

咪eminleo

電腦大爆炸

Elaine hau

後面個兩分鐘真係好撚好笑

最新iPhone

smosh

Richard Billyham係佢喎

asha

本地一定係eminleo
仲有smosh 成日追lunchtime with smosh 好鍾意睇兩條傻仔係度9up

btw仲有無人記得會考連c都無

第一個接觸既就係陳夕同這是門，但佢地算唔算係youtuber？細個成日睇佢地套白雪公主

Lou記 ming仔 伍公子 最先三大巨頭

水魚,譚杏藍

唔係最早 但係我諗起gag mode

你依家睇梗嘅係 gag mode .com

唔講都唔記得

貓女孩

我心目中Youtube四大天皇一定係eml ming仔 hayhay lou記 呢四個先係始祖
大J嗰啲收皮啦 之前有個分享會之類嘅嘢竟然敢認自己youtube四大天皇

理科太太，搞神馬，其實幾好睇

白雪……白雪哩個名真係好難聽， 好難聽呀！

緊系波子哥哥😂

早期響youtube 熱門好容易搵到佢地，其餘果啲多數係MV
宜家熱門片得返啲垃撚圾殘體字廢老Video

老師個陣都未有YouTube,老師真係行得好前

eminleo

Ruby close

Eminleo同ming仔

野味大雄

喂，你哋班撚樣係咪好憎我呢
我成日去旺角信和啊，成日去黃金商場啊，成日去好景啊，廟街㗎喎
想打鳩我呀嚟啦快啲快啲

呢個真係好經典

eminleo 同 ming 仔

Beauty QQ... (美容界youtuber始祖)

我可唔可以掟佢落山?

沙利日記

why not let it fly?

Richard Billyham(即係極醜惡)個陣又填詞又唱歌,啲詞仲要填得好好,可以話係鹹歌界嘅林夕

ruby close

Auman

宜家金剛crew同jfft都好正

係咪應該係初代Umovie先係香港最早？
拍變形香江重有尋找他鄉的世界出發

eminleo ming仔 lou記 hayhay嗰堆

笑波子

宅男的最後120小時

RUBY CLOSE!

你有壓力

hins 嗰啲應該最早期

ricko

ALEX LAM

唔睇留言都唔記得leo

Pews

思覺老師for sure

當年睇高登 有個user name 叫 eminleo 嘅樓主開po

之後下面啲人問係咪真人開po

跟著我就特登search 係乜水 就開始咗睇佢

熊仔頭

竟然仲有人記得

Shut up!

大佬B

台灣:afuuu666

電！腦！大！爆！炸！
極醜惡
巴士阿叔

年代久遠唔記得係邊條片先

Smosh 嚟講應該係全個youtube界既元老

頭嗰十年佢地真係屈哂機

Eminleo足球小將好正喎
Ruby close

思覺老師 海底奇兵

[url][/url]

cooking hayhay呢條撚樣就咪同ming仔eminleo比

ming仔有今日freestyle eminleo有足球小將九唔搭八

廢hay有咩代表作 淨係靠量多飲到頭啖湯 教綁鞋帶都出到片 係舊登畀人屌到仆街依家竟然畀班00後推上神台 根本同依家班垃圾mk YouTuber一鳩樣 仲衰過gagmode 起碼gagmode都叫有創作成份

=3 ray william johnson

2k10 開始睇

Splashhhhhhhhhhhhhhhhh

有聲

hana tam
第一個睇係佢 嗰陣好鍾意佢
之後覺得越來越做作

Wuby

仲有個on9 lou記
8蚊bombaa同熊仔頭都係再後少少

仲有無拍片

死亡筆記宜家仲記得

宜家個啲原來都有拍
但無個識

最早睇就係pewd
我係9yo我自豪

電腦大爆炸毛賊神經病全黨死清光 仲記得

依家間唔中重有睇下公子

蛇仔明（臭fing)

睇馬車拎刀砍人果期

eminleo同乞衣

我都係，佢啲autotune勁正

點解無人講湯河

重有八兩金首食蕉歌

認真講 佢係有錢仔黎

爛GAG配音系列
陳夕

我2k 跟佢個release 真係好好用 又快出手

其他game 片又好睇

呢幾年又會拎nba d highlight 黎講下波 好正

睇mingzai, eminleo, 私逃夾帶, 跟住Bomba

有冇人知點解私逃夾帶近年好似收曬皮咁?
佢唔係開左間公司又請埋cooking hayhay, miss hunny等人組隊主攻YouTube 架咩?

Bomba收皮又係另一個柒既結局
但都好懷念佢地初期有Kibi時仲出過一D高汁片
而家比類近既arm channel取代左

一定係 eminleo

洗gap gap

思覺老師Eminleo同伍公子

達哥 宅男的 120 小時

思覺老師 ruby 呢兩個一定早過M媽leo

呢兩年好少睇佢啲片啦，有時會睇下佢講波

早期d cod 都好好睇

扮老屎忽? 思覺老師最初係撚youtube

一定係Ming仔

自從MING仔返左大陸拍左條片之後
佢所有出國既旅行VLOG我一個都無睇過
究竟係咩原因 係我心態問題定比大圍氣氛影響左

利申:超級fans 以前條條片都會loop 幾次 尤其係飲食vlog同社會時事經

Ruby同Eminleo真係始祖黎

相認🤘🏼🤘🏼

annoying orange

思覺老師未有youtube之前已經拍片
初時係啲論壇度睇 仲諗邊個傻佬叫人打鳩佢
健康來財富來條片最正

鄭軒
Ruby
四大九十後

我都係

hey apple hey hey apple

湯河

我諗係好早期2人組smosh，Michelle Phan 以前成日好期待smosh有新片

Bomba呢

佢老豆係大陸地產商

ksi 打fifa

好掛住以前既pewdiepie

唔識野
而家既Pewdiepid先係最正
第二正係Edgy Pewdiepie

思覺老師
洗gap gap

伍丐兒條佳佳

我都係睇佢地
嗰陣好鍾意伍愰榮
最記得佢地扮Cookies 組左隊Aunties
但後尾司徒(嗰陣仲係叫學鳴)接左手
就冇乜再睇

AVGN
當年好似話上過youtube most subscribed第9, 依家都仲有出片屌d垃圾舊game, 有d仲有埋中文字幕唔怕聽唔明英文

一撚定係我嘅性啟蒙老師，思覺老師。

老師最正係上海老ready

大雄

Ming仔

ruby

Splaaaaaaaaaaaaash

nigahiga

U甜微

pewdiepie

豐胸廣告
到個男現身解話嗰段我笑到仆街

me2

Jeana marbles

陳莉敏

講起大J 班小學雞知唔知大J都係靠高登上位 食蘋果 之後一個屈尾十拍片屌高登

依個再早啲

應該係依條 Youtube 界初期四大之皇

ming 仔upload 第一條片個陣有睇

我自己係youtube最初睇既youtuber係思覺老師有咩問題呀，郁啲話人扮老屎忽

香港應該係ming仔
外國就remi gaillard

第49個post先有人講wuby

我要去中國城啊

bomba
bethni y

Emileo

Michelle Phan

冇人講鄭軒

Eminleo 同 Ming 仔
依家就睇 Ming仔，老爸同Men’s game

波子機

老老實實 未有YouTube 之前都係睇umovie

尋找他鄉之向世界出發

pater chao!!!

因為孔慶祥先識youtube
之後到巴士阿叔 宇宙大爆炸果堆

白雪公主

同期仲有賜坐男

On9 野就eminleo
打機就Pewdiepie，好多英文都係跟pewdiepie 學
睇慣英文就唔睇香港YouTube

Peter chao

明明就係始祖

當時就已經好有國際觀 用英文拍片share to the whole world
而家本地youtuber 都無咁既境界

仲要啱啱youtube係香港啱啱盛行個陣就已經拍片

首先Smosh，之後Peter Chao，再到PewDiePie
之後先留意下香港既Ming仔

ON999...LOL

mw2

Peter chao 搞乜收灑皮？

佢好似去左拍劇定整音樂，話唔會再點拍youtube，不過近排都有upload

佢啲新片都冇乜views，佢以前嗰條鬼妹女朋友好撚正，之前仲有個YouTube Channel，但已經delete咗，佢而家有個老婆唔知係咪仲係嗰個鬼妹

Eminleo加turbo哥